1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.

`setTimeout()` выполняет действие один раз, через установленное время, 
`setInterval()` повторяет действие бесконечное число раз (или пока не будет вызван `clearInterval()`) с заданным интервалом времени.

2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

Мгновенно не сработает - движок сначала потратит время, чтобы обработать строку в которой прописан `setTimeout()`, потом начнёт обрабатывать и выполнять переданную туда функцию. В любом случае к моменту, когда функция будет выполнена, пройдёт какое-то время. 

3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

Чтобы лишний раз не грузить систему. 